發覺雨僑唱歌好好聽

安心事件之後聽返昨遲人 原來雨僑都有唱過依首歌
唱得好好聽

Btw原來雨僑港大畢業

好靚女

冇人覺得好聽

念銅鑼

雨僑 依家去邊到做?
係咪自己做生意. 唔見佢有活動;

喺屋企做下師奶

好似淨係喺youtube出下片